想問下玩具鋪會唔會有呢種迷你土人支架直接買

求解答

有

邊間? 定係賣土人嘅鋪都會有?

食個PIZZA就有啦

Pizza Hut有